今日地鐵狗全部企係消防掣個位

咁大家如果相停車既唯有㩒緊急掣